【香港好嘢！】爭先賽不失一場姿態奪金 李慧詩世界盃為港開齋

從團體賽回歸個人項目，「牛下女車神」李慧詩於場地單車世界盃法國站，連過5關於女子爭先賽奪金，為港於新季賽事「開齋」，亦在這奧運搶分首站注強心針。

港隊為爭入2020年東京奧運，需先在今季6站世界盃搶分。星將李慧詩日前於團體爭先賽，率師妹馬詠茹排尾二出局，但前者轉戰個人爭先賽，先於200米資格賽次名晉級，直入16強。緊接她再以不失一場姿態殺入決賽，今晨再以直落兩場勇挫澳洲的摩頓，輕鬆封后，亦是港隊今季世界盃首金。她今午仍會轉戰凱林賽（又稱競輪賽），再為港隊衝金。

而男將梁峻榮在一連4場的全能賽，戰至壓軸一場記分賽捲入炒車意外，連人帶車被撞，最終負傷在24人中以18名完賽。隊友梁嘉儒在男子捕捉賽踩出驚喜，他隨歐洲車手突圍超出主車群1圈，最終以第5名完成賽事。

香港單車都幾勁

希望其他後輩可以加油

個垃圾正苦如果肯撥一兆裏面嘅百分一俾運動發展已經好好

李慧詩大髀粗過我條腰

真心覺得佢好勁 唔係負負碌碌贏1次就無下文

期待京奧

係香港咁嘅體育環境都咁勁，真係香港之光

篇文寫到師妹攪到出局咁

咁都有負評

應該係唔小心㩒錯啫 無所謂啦

二奶命

率師妹馬詠茹排尾二出局

無你講個隻意思

但下面就係咁話個人賽不失一場
講到好似團體賽輸好似係多左師妹咁

想講李慧詩好勁

唔同人有唔同睇法

諗起帶EX見親戚, 親戚之後講返話EX唔錯,, 個樣似李慧詩......大家明唔明點解

賢妻良母

成熟穩重

大方

其實佢爭先賽係屈機既存在

滔光咋屌你

可能你地會覺得我重口味，
但我真心覺得李慧詩薄施脂粉後，其實外貌唔錯；仲要有波有腳，性格樸實。呢d真係幾 gfable 。

如果揀女，得李慧詩同歐鎧淳比我揀，我一定揀前者。

有腿

一腳夾爆你個春袋都得呀

Firm 又大嘅大髀，挺hip，後入實用率奇高喎